[今次抵讚] 南亞佬撞車黨 香港警察一嘢的起佢

呢個警察唔會瀉南亞佬 真心抵讚
反而個返上行人路就多餘

垃圾蝻狗 呃唔成錢就發老脾 成個細路仔咁

居然唔淆底

爛仔同爛仔玩

條炮任用架？

任用架係咩嚟？可唔可以攞嚟燒野食？

笑撚死我你老味 你好funny呀

多謝😁

呢D返到警署咪死狗咁 扮型

鍵戰win

望都唔敢望多眼

如果個南亞佬變左係香港人 就話警察濫用暴力

當然 我都係對南亞人好反感

南亞狗真係好討厭
早兩日入醫院探個親人，對面床條南亞佬喝9d護士，爆晒嘈diu人老母臭x，以為自己比緊錢咁洗人做嘢！大佬你來政府醫院！來香港攞福利仲要咁臭串！真係好pk！

勇武警犬

係時候要睇返阿叔打贏南亞佬條片

港豬命賤無鬼用

垃圾蝻 香港幾會先會有組織反佢地

果日急症大堂訓床想去廁所
有隻南亞狗問我where r u going ?
我話Toilet
佢再問Why
我爆鳩哂無雙屌到佢行埋一二邊無返過黎我個位

南亞正賤種

呢個差佬好波

咁就啱啦

記得第一次睇條片嗰陣好震撼，嗰拳打落去有啪一聲

呢個阿SIR

呢D差佬要讚

lm

樓上果個旗木卡卡西
其實中學生就唔好上連登啦
係樹On99咁

有一個負皮 係咪ust南亞狗

阿sir好波

有邊個連登仔夠膽

阿叔重溫

賤種蝻 人人得以誅之

Up乜撚野

警察好正
利申：警察控

南亞佬新job係幫警察+分
winwin雙嬴

多謝民主黨 公民黨 難民之主張超雄

有咩好讚
條友推個差佬喎 理應直接推低佢反手鎖

你確定係一嘢的起隻南亞狗？

樓主好撚柒 警察公共關係科下次請人可唔可以驗咗腦先

咪係 郁晒手都仲未大嗌襲警落孖葉

睇下黑警對香港人係點

南亞狗

一槍辣低件賤畜人種啦

佢辣低件南亞狗得左膠會嘈
咪撚係唔係都搵位入啦賤畜五毛
你老母比南亞狗屌呀

南亞狗真係浪費香港資源

死翻去自己國家啦畜生蝻

邊到有的起佢？

求片

蝻真係社會毒瘤

的士狗同垃圾楠開拖

兩邊都唔幫就岩

上次個阿叔最後點

個呀叔休班警黎

蝻

真心抵讚 !

好難得咁有沖勁
隔離成隻死狗咁

的左起身果下郁手咁都唔拉？俾對波撞都拉人告襲警啦

做本來就應該做既野都要讚？

留名先

呢拳真係好正，直情覺得有句"Critical Hit"嘅字浮出黎。

南亞vs 警察 我一定支持差佬先

呢個好似都係休班/退休警黎

屌你老味電話禁極刀啲friend
但呢個好夾硬

依個抵讚

除左制服就係平民
班濕鳩差佬好多都係唔睇得又唔打得
阿叔打得下咪比個 囉